娛樂大家[粵]5

你好鍾意吉人

見到汪明荃咁真係好撚老尷
鳩坐係到又唔知做咩

fyy好靚又醒

fyy個樣

負責請嘉賓

比醉駕問基本上唔使睬佢
或者答非所問就得

OK啦,唔出聲OK既

幾快10分鐘

杜如風應該覺得好冇癮....

好乞衣呢d牌
阿田同車個d
諗個個

成日扮傻 笑

婉婉好醒 特登咁樣完

為左如風頂埋果半個鐘

杜如風知啦

Fvv玩到咁驚jm9

淨係想睇佢

呢知遊戲 請啲嘉賓黎要無架子先好睇 個個家咁警覺性高 變成反效果

on9妹咁

幾時先踢走郭子豪同弱雞

踢走主席果個先啦

佢都好過10A啦，10A又唔衰得，一味唔講嘢，完全唔投入

都係陪D姐妹姐

點踢

幾好笑呀 好過10a

其實如風同佢啲friend係咪唔係咁熟，成班損友咁
自己一個9up好過同佢地出場

呢啲娛樂節目，真係寧願FYY搞事搞下笑。

係

個木獨佬問乜春

阿田

完！

呀蛆係咪扮緊G Dragon

可以熄電視了

你好似掌門人
志矮錢家樂比人玩下掟下蛋糕唔嬲
坐係度佢玩鳩人又得
人地個個又唔串得佢咁
不如做1粒鐘清淡算啦玩咩GAME

Corey男定女

dllm男人改個女人名做乜春

雖然2個都

點解踩年幾可以咁白

原來阿姐唔知一年係365日

阿姐

吊你搭飛機都計

打燈勁

你兩個好安全啦

藍衫幾正

邊有女仔

有個ok

訓邊都得啦⋯⋯咁嘅款

仲悶過頭先

阿虹閘斷左梁永康

諗起果個巴打咩南非踏去香港

呢個環節有咩意思 留返東張西望播仲好

豬扒都係肉

汪呀姐d垃圾response次次聽到都好想反白眼

藍衫個女仔幾正喎

色心起 你兩個？

咁都色心起

左邊仲可以嘅。右邊就

暴力就返唔到黎啦

色心起...難d囉你兩個

無俾人溶咗真係好彩

兩個豆腐婆

條二打六唔撚使理啦

藍衫可以一戰

右邊 好似kai子

我覺得佢地個樣除左驚俾人打劫都應該好安全

右邊果個男同學

路人黎講ok呀

咁既樣都色心起

邊個問色心起咁仆街

其實個遊戲根本好易玩
根本唔需要出聲估自己頭上係咩,你估中扣一個對手一分,估唔中就要減自己一分,但問題對手太多,你用自己受傷去博一個對手受傷根本唔著數
只要耍太極唔中招+唔估,0花根本好易唯一一個贏,就算唔係唯一都肯定係有份贏

藍衫都食得落吖

森美個D

藍衫留番長頭髮J得過

鬼佬唔同口味嘅

驚比人打好過

開心姐

調返轉頭就差唔多

其實佢兩個經歷有咩咁有價值上電視

我一年無打j對住佢都未必扯得起

仲有中東佬

下,藍衫正喎

蝻連牛個屎忽都屌

咪10A咁囉，好悶

咩呀
左邊好正wor

就阿田姐

藍衫有d似macy

你就難講南亞仔

認真你就___ ___

宜家戇鳩鳩咩行路行一年環繞世界 踩單車踩唔知幾耐就可以叫做壯舉架啦

係咪無如風架喇, 我去訓了

對於我呢d死人垃圾性格
對放眼世界，留低腳毛冇興趣
得閒係家抖下好過

反襯阿田

呢啲片係用嚟做乜

家姐

wingto

最後阿姐魔法有

d filter白到反曬光

每個人都唔同既

淫wingto

$$$$$$
2paul

你知唔知係做咁娛樂節目?

TVB買左少少微LA股份

咩名 幾正

wingto係班素人面前仲樣衰左
仲話係港姐

一向都唔靚

條女好似d泡菜女咁

唔該巴打

家姐仲靚

光到爆

仆街到

經理

霍哥好on9

第三節可以唔駛睇

佩男

點會批假比你

經理: 你應份架嘛

南亞仔牛都屌啦

攞假個條女叫咩名

咩家姐請問

10A覺得估到好似好威咁，完全唔投入，已經無人想拋個波俾佢玩

Wingto俾人公開處決

條女叫家姐

多謝支持

咩名黎

係喎！都冇癮，佢太要面唔衰得

心諗 咁少

對呢5個女
多10倍都係散銀

提一提係可以平分獎金架
最低試過每人$500

呢隻 今次 宜家
magic is broken

要講"呢隻"?

講埋答案

now

Now

呢隻係

杜魚風

而家....呢隻....

死人阿田

係咁重覆呢5個字

雞汁may個招牌動作

如風唔太似既

呢條易

杜如風

有冇人話俾我知啊姐究竟玩緊乜鳩

集集都唔明

鍾意a字頭 唔鍾意b字頭
順住

呢個所謂遊戲好撚戇鳩

即係鍾意左c唔鍾意d
順住

black magic

入面有 疊字母

疊英文

疊英文 又講答案

疊字囉

我唔識背26字母

唔講就真係難

咁你合理啲

成日都恰我呢d死文差既

兩個連住嘅英文字母

呢個無得紙筆寫低有d難

要有筆抄低整理

run?

wood egg
oo gg

唔 識英文唔識玩

2019 年搵班明星玩black magic 都可以當電視環節

冇字幕真係好難估 所以玩緊啲藝人都幾勁

running

阿姐鍾意ass 唔鍾意hip

上條唔知做咩
係咪跟呀姐講依家今次代表咩就得

係,無得抄低既話,如果一開始就錯方向就無得玩

唔知...大會堂英文

keyword

車婉婉咁快估到

vowel加gerund都變疊字母喎

都唔明點解搵佢做主持 唔明佢係到點娛樂大家
勁嚴肅
啲人又唔敢玩鳩佢

跟番講咩動物之前個句野

black magic係咁玩架咩愈玩愈over

打牌

痴線
點會有人明

輸左就叫鬆章，柒到

阿Q精神

麻雀對我黎講係black magic

來來去去都係呢啲 技窮

我都係 完全唔識玩

唔記得昆蟲嗰個係咩

做花樽好慘

阿蛆又鬆章

今次係蜂蜜
而家係蜻蜓
呢隻係蝴蝶

蜜蜂

全集最好笑就係旺角浸溫泉

又輸

屌你森美想叫阿姐唔好打八萬

頭先google呢個遊戲,原來係知道玩法既人恰D唔識玩法既人,垃圾game

以為係up多次乜乜係咁

即係順次序？

其實都成廿年歷史⋯

今次
以家
呢隻
對應返昆蟲

就算玩都好
旁觀者不得依牙鬆幹係基本

阿蛆知答案就懶醒咁
叫佢落場玩咪又係成個benz雄咁

其實啲game初頭睇就幾得意
睇得多就好悶

咪係

屌你老母 咁都上熱門

講「今次」「而家」同「呢隻」就分別係嗰3樣昆蟲

可能多人F5睇答案

阿姐又點 洗唔洗下下就佢

金髮咩名？

真係咁? 如果係 有d白癡我覺得

Black magic 不嬲白痴

其實睇電視變左有mark底都幾易估
估多幾次仲有埋顏色提示

任何公平遊戲都係大家知道晒D規則先開始玩
D老屎忽話呢隻game係同D唔識既人玩先好玩,仲踢鳩呢個節目踢爆玩法,姐係呢隻game以恰鳩人地唔識玩為樂

幾正

點會踢爆，有九萬幾種變化，自己想點都得

玩狼人殺都可以啦

都係睇人玩姐

千種變化係SET題目,講緊係個玩法(搵規律),玩之前無講係搵規律

打牌都當環節就知佢哋冇嘢好玩

其實玩到無人估到都得( a+1+2+3)/3≈
咁無人會估到

悶，無聊，但會繼續睇

Chit chat已經覺得睇到悶

啲人咁撚蠢 點玩

咁都話正
有冇見過女架你

唱家班」閻奕格演繹高難度之作<是否>、<傾城>；朗嘎拉姆深情細訴<但願人長久>。蔣嘉瑩選唱《回到未嫁時》的主題曲<愛恨纏綿>。樂隊ToNick送上大熱作品<長相廝守>。女歌男唱別有一番味道，新秀出身的洪杰挑戰神曲<領悟>。敏之則聯同好姊妹黃泆潼高歌一曲，展現狂野魅力。歐陽德勛和「十郎」鄧梓峰均曾擔任唱片騎師，更擁有一把好聲音。德勛演唱<原諒我記不起>；多才多藝的十郎亦帶來多首Beatles名曲。

09:30PM
娛樂大家[粵]

洪永城錄影前做足功課去參與各項遊戲，卻遭同隊的蔡思貝、楊秀惠嘲笑智慧及信心不足，最終他能應付到娛樂家族的狙擊嗎？林師傑、譚嘉儀新加入娛樂家族，不過純情的嘉儀經常「亂刀殺人」，令現場增添不少笑聲！遊戲結束後，蔡思貝滿頭都是掛飾，到底她的「死因」是甚麼？減肥好像是香港女性的終身事業，有女士曾錯用減肥方法而衍生大量健康問題，最終如何讓生活重拾正軌？林穎彤被安排拆解阿姐魔法，自嘲愚蠢的她擔心不已！

6月超級打手推

好撚尷尬

成日講埋d 打工仔 返工 健康 上車買樓
真係好娛樂大家

星期日都要聽你講返工

森美好on9

痴撚線 以為睇緊亞視

嚇死

阿姐今晚個打扮後生咗10歲

聳肩舞啲fd

達哥短髮

劇透 今次嘉賓無贏

lm

達哥唔係個腦咩？大學極速畢業

正呀今集有洪仔

仲了解緊個腦

秀惠

譚嘉儀正到

好複雜，要了解好耐

貝貝長髮先正

識貨

林屍有汗

洪狗殘咗咁多

佢真係一時時

越難越愛 降魔的 大帥哥

pk3首一齊播dllm

全中

今晚fyy 10a兩個都無?!

冇佢兩個加左師傑同譚嘉儀

痴線一首都聽唔到

跳繩第一 乒乓波包尾
其他唔記得

jojo對

唔好有算啦 屌到pk

跳繩啦

cheat chat都好好睇

去左荷蘭

蔡思貝最後夾到一面都係

哦哦哦哦哦

E.. 去荷蘭做咩？我喺荷蘭喎

現場觀眾？

對住d白痴費事有反應

jacque都唔係藝員

果日有做野

慘

唔想要黑肉 詩

明屈

Jacque都係藝員

醉駕又係得一招:
我想問你可唔可以 + (跟著照講人地塊牌)

真。 廚師都當係藝員

有冇搵陳庭...

夾個「菲律賓」俾達哥嘛，一定唔會輸，佢實唔敢提

唔知點解覺得戴祖兒愈睇愈正

你tvb做？

藝員廚師

醉駕佬今集柒到喊
不過應該會剪架啦邊有咁多air time

佢去左現場

佢有邊集唔柒

你地有冇相認？

同埋夾佢去找數

佢果日off 唔喺公司

我唔係現場

杜如風棒烏冬

個女主播個妝唔錯

我都聽到

繼咩續

大佬幾百人一齊講聽得邊個

唔識chok人就用用汪明荃撻人

痴線貝貝問到咁

一流代表最好？

佢講一流咋喎 咁都要插

有時又要人完全中晒個字
有時又唔使

一流都叫最好咩

蔡思貝想點

渣架

阿蛆今日幾靚

6號真係被虐狂黎

呀蛆以為自己好醒...

今次醒左

秀惠中招個樣

幫肥媽禁G點

成日覺得戴祖兒把聲好摟打

咁又唔算中

6號咁都唔中？

達哥好認真

達哥戰鬥力好強

放棄治療

蔡思貝搞到好尷尬

蔡詩貝頭先唔係中左咩？

6號問呢啲
洪永城好慘

洪狗

洪仔

洪仔佢係完美

好那慘咸濕仔

cut左中既

郭子豪堅on9

洪仔sad左

真嬲?真係鍾意翠如

祖兒叫床聲一定好正

阿公已經行定過去

Joey 飛吻

2個傻閪

洪仔翠如

眼淚心裡流
6號好冇品

咁狗森美

無視若雞

6號

木偶妹冇人理

一個學一個教

好正

應該問左拍拖有冇嬲先
再問結婚

中左一次就完全去左洪永城度

後晚又要番工

洪仔畀人換咗個牌

快d完啦

jojo好天真...地白痴

貝貝自己講完都笑

貝貝真係好牙尖嘴利

又問d牌

洪狗真係好厹

一面都係

達哥中文唔好，菲律賓話最好

C貝

個個過哂去夾

輪姦

戴祖儀好可愛

好似古代新幹線

呻吟

好似比d 汁男圍住顏射咁

*娘

人肉發電機真係唔係浪得虛名

好地地呻吟...

啊公原來係主持

可唔可以唔好玩完喺度討論表現

bukkake

😂😂

達哥短髮都幾靚

若 成晚食花生

達哥個頭好似財神

嗯~~~~~~~~

姣到

好少可港劇要女演員露屎忽

思貝好正

牙蛆無gap嘅？

達哥真係姣精嚟

現場要睇左呢節戇鳩傾計先有cheat chat,悶撚到痴線

錄影節目係咁

雖然係姣 但睇佢點都好過睇黃心穎

係咪美顏左阿姐？

唔怪得咁多男藝員鍾意達哥

無讀書就會好似蔡思貝咁成個思維都係content farm

佢啲衰野無雞穎咁有片爆出黎姐
根本同一類人

阿姐做咩美顏？

點解好似開左美肌咁

男人聲

屌 我以為壞撚左電視

阿蛆塊面好似蒙咗一撻撻咁

搵個垃圾狐狸精嚟比⋯ 個個都好睇啦

打咗盞大燈落呀姐塊面到 反哂光

d肥既真係要拎哂去填海
唔節制唔自律係度賴lee賴路
凍檸茶少甜當減肥
飲啖水都會肥

伸利星1 3 5 6都去做gym...減肥既死肥仔
填左我解脫thx

余德成前港隊都畀佢揸乾晒

淨係幫丫姐美肌咁

聽講係上集太多皺紋
呀姐睇完主動要求後製加filer

我以為對眼有事

好奇怪,有D回覆BUG走左

冇睇到
望緊電話

你睇番上集
佢d皺紋好撚誇
所以佢叫人加私人濾鏡

幕後係咪報復緊阿蛆

人哋高材生嚟架，兩個月讀完大學學位，又識德文，英文，淨係唔識菲律賓文

屌 而家咁仲肉酸

揸到心臟病發

2 2 2 報康

牙蛆冇晒波

好心佢喇 咁大個人仲唔化
佢咁既年紀有紋就一定喇
咁樣整filer咪仲好笑 自欺欺人

何雁bella

下集可能整呢個

睇手指

聽到係撚

手爭

呢part玩乜
完全唔識

咁佢點玩?

森美笑得好衰

無錯啦

睇手掙呀

d on9 game唔玩無所謂la

第一次睇 點解依家電視會玩black magic

無聊

好大個cg

楊秀惠短裙好正

到底第一個點解

點解唔係穿到
係收

手踭點檯

名有金木水火土

手勢

金木水火土？

又黎cg

嘩開估到咁

應該係個名有五行喇

原來係要五行

風水呀
金木水火土

驚死人唔知

達哥呢

寸佢似木村

木村拓哉

達哥又扮唔識中文

貝貝整到咁出

火火收唔收

收

副校長

食屎啦手蔡思達

大面bella真係好正

著銀色外套嗰個無啦啦出現嘅？

陳華金金金收唔收

大波Bella好正

一出道已經覺得佢好靚

Bella真係好撚正

點解志偉唔收??

2個等自摸

每次聽到余德丞講野都

因為佢唔識字

阿蛆又輸

阿姐又輸

蛆又輸

蔡思貝果然係國力書院畢業，曾志偉又唔識寫，標青又變標清

望前幾個留言

Bella好似行運咁

士字唔係土字

土 士

恭喜阿蛆再次鬆章

Fbi

jojo個頭咁
睇哂塊面
都唔係pizza

輸左黑面

秀惠短裙

阿姐連續2次打麻雀輸俾人 下次會唔會輸先有得拎獎品

佢講波好 pro

係鬆章定轉數慢

要食20番先當贏

邊個係鬼到底點玩 有冇人教下我

第個係咩手勢 又話掂台

打麻雀決勝負一定係呀蛆建議

聲稱德國讀書，人哋叫佢講兩句德文就話唔記得哂

手踭掂檯係鬼

個節目根本佢話曬事

係人就指人隻手撐掂枱
係鬼就指住佢加手撐掂枱

講錯，係人手撐唔掂枱

明顯鬆章啦
身為主持嘅阿蛆要娛樂大家

呀蛆一早知邊隻係5萬專登唔摸你啦

今集無咗播youtuber片

你唔講我都唔記得

今日有堅歌

推

堅歌？

咩嚟架

bella咁令

警訊條仔

koling

呀姐今日好SEXY

陸永轉數快到

邊個係？

未

kfc 應係返緊報

乜撚野電騙

民陣話103萬人

好揀唔揀揀中今晚，嘥咗婚姻合伙人班人

要返都返到

應該仲有巴打喺金鐘

唔係大部分遊行嘅都未走咩

6永好笑

又直接講個答案出黎

高ling無運行...得罪麥玲玲

呀蛆好煩膠

高ling 好叻女

呃下體

其實直接舉報阿姐都得嫁 成班驚乜春

笑左，九唔搭八

呃秀怡下體

玩遊戲就係咁嫁啦 驚咩阿姐比人舉報 佢一係就唔好出聲

播種的機

郭子豪係咁比人撚

高ling玩得都唔算太差姐

直接問佢做咩醉駕一開始唔認 依家係唔係一腳踏兩船啦
誠實 笑撚死

堅哥

吳良榮

條友做左廿年

王子

牙朗

陳婉婷

😂

d英文

合理,但條女既姿色唔值得搞咁多野

正 寫實 女人妳易呃 不過用咁多錢唔值

弱智
咁有錢 邊洗做咁多野

所以呢⋯ 冇女係溝唔到嘅，只要你有錢

好想同條女瘋狂做愛

但要買起曬咁多 又巴士 又黑客 好少可能

短片條女叫乜名?

條友都做咗北姑妓女宮女好多年

個口太大,對眼死魚眼,鼻又有D平,不過面形唔差,溝呢條女搞咁多花臣唔值得

黑魔術咁多集都未玩完

隻左手

呢個好易

第二個易好多

岩先巴士番家

唔明

真心唔明第一個。。有冇人解答

明了

第一個係點

幾多個a e i o u?

加埋數字

戴祖儀

猜包剪Dup 果個即係乜?

點解會0響

無aeiou

我都唔明 sosad

即係咩

冇多謝林師傑

原來冇咗蘇永康

你唔講都唔知。

點加法

一開場講左

幾多隻手指？
包係5 剪係2 dup係0
跟住開始數？

魔法包剪揼係點玩

根本無人知

咁點為之贏

加埋10隻就數第10個果個咪贏？

1係阿姐 然後左至右咁數
加埋總和9 9係秀怡 秀怡贏

好難喎咁

根本唔係遊戲 不如話幾多隻手指 x2×12÷5

純粹運氣game

班人都唔識vowel
Y可以當I
Fly點會係0

真 零響音撚讀到隻字

我住大嶼山,成半夜先返到,唯有睇mytv super

番到家都11點咁濟

被呃個d係冇分性別
不過好似女...

條短片
會唔會又比女性人士

筆劃

岩岩black magic果到係咩

唔係幾明...

六+六=8

二+六=六

點玩

手放台

同樣動作

森美成集搵野入阿bob 好爽

第一個真係唔識

第一個係講緊咩

中國數字
六+六=8

計筆劃

吖bob要洗頭水有乜用

有寫曬出黎

聽日番工先睇

返工先睇 咁free

it狗
天下太平冇事個陣做自己野唔係問題

吳苦希對腳好撚正

翠如蠢到笑到喊

個四肢發達幾時先消失

阿bob同6號
大聲答問題個度笑到我

又正能量

郭子條友又

本身已經係正能量咁既樣

超蓮

有阿FI,超蓮

矛盾一生有幾有正能量

何超蓮堅靚

有錢就有得笑

啲獎金都唔知夠唔夠超蓮一粒鐘嘅零用錢

完美五官何超蓮

又有錢又有靚

曾凱彤

宣傳佢D公司

你係正能樣囉郭子

如果識到何超蓮
我斷手斷腳都制

仲要心地性格好
又甜

咩常識黎

拍到拖我短十年命

薛凱琪都幾正
個樣甜

咁都唔識

超盈正好多

佢跌都跌左可能

do姐化

jw隻眼

何超蓮依加又拍廣告又上電視
係咪要加入娛圈 遲啲拍埋戲

咖喱個笑樣

阿fi

jm9呢條問題

超蓮點笑都仲係好撚靚

得失一笑中好慘

你識佢
佢唔識你

屌實係俾超蓮贏啦

呢d唔知啦

閔大人咁樣都溝到朱朱...唉公平咩

5人份都唔知飽唔飽

我屌 咁撚尷尬你地都睇得落

又一pair既野

邊個夠膽握超蓮隻手

話人心地唔好

丁子高成個有頭髮嘅韓國瑜

麥名詩果種樣衰好似av入面果d樣衰男優樣
尤其棚牙

縮

幾靚仔喎

超蓮應該阿姐先敢陰

呀蛆以為自己好醒?

超連 好想屌

阿蛆以為自己咁就連陰兩個

完全俾今集嘉賓屌打

你確定係陰？

阿姐咁玩邊好玩嫁

阿蛆以為自己好識玩

唔覺

如果真係有得揀
要麥明c好過要超蓮

超蓮正過mmc好撚多

要戴祖儀好過啦

咁大來頭
好似古代嫁俾皇帝咁

邊忽大聲

超蓮好似load唔切咁

蓮妹好可愛

丁生嗰個乜黎
咩叫講嘢太有型

d嘉賓玩得好老尷

子豪想溝女

又丁生又蓮妹點玩得放

今日好睇啲

阿fi好睇

bella

畫面夠靚

阿蛆又黎

佢做乜都好撚攪野

不能認同更多

呀蛆好難頂..

牙蛆係咪真係on9

阿蛆

skip左阿fi既

阿姐呢d不如直接話送花啦

阿蛆做乜鳩

妖on9 又唔撚係一齊玩
憑乜坐係度？

唔做喊包好難d

自己又唔落場玩
一尾串人抽水

尷尬到轉台

fiona好似幾鐘意醉駕豪

換走條白痴啦

無人show麥名詩

老老實實 Fi 啲表情好可愛

咁不如佢講哂佢啦 反正佢叫人做乜 啲人都做架啦

有咩野睇

無人想理mmc

郭子豪定牙蛆on9 d

恐怖醫學

良心飛走左

10a

恐怖？

火力全開

Fi 好好睇

Viutv
醫學常識節目

fi明憎jw

做乜阿fi瘋狂講笑話

佢玩得相對好睇
其他就住就住咁

個個喺度扮high

薛凱琪係咁9up
依加開緊棟篤笑？

薑絲

個氣氛好撚尷尬 d 嘉賓好唔夠放

好老尷..
個個嘉賓又唔熟

秘密花園

做主持嗰班又唔識玩

jw咪講岩左囉
雪糕咪姐係甜

如果jw真係講軟雪糕咪又要罰
成日都雙重標準

期待踩車多d

完成冇人理吳若希

唔明郭子豪點解仲有得做

屌 原來讓左半個鐘比你

因為佢真係完全當自己係佈景版.
唔係冇人SHOW 佢. 係佢自己SET 咗隱形MODE

今集d嘉賓太正經

屌 D竹昇妹真係好麻煩

佢做後生仔個時都係咁 成日唔出聲整係係度食野

JW講野時把雞仔聲好難頂

完全感受到雁詩心情

播肥媽大灣區好過果個乜鬼秘密花園
大灣區我有得入
秘密花園我無得入關我鬼事

JW 蓮妹 Fi 應該熟？

佢有D題目範圍太大 , 好難估到100%中
例如 " 講數字 " , " 講國家名 " , 無可能估到

完全搞唔起啲氣氛

jw做乜鬼中左

on9 自己玩咁

屌你老母好撚柒on9

一講到學術嘢, 佢就會成個人醒晒.
平時就狂打呵欠

咪臭係 估就嚴格 但係玩果時稍為接觸到少少就要畀人罰

超蓮望得好明顯

佢地自己好似玩得好開心

但觀眾覺得好on9

10A唔答

超蓮個下巴好靚

郭子豪真係弱撚智

望真d
超蓮幾似黃翠如

郭子豪把口可唔可以收下

投入都講得出口

好悶

丁子高喺度做乜鳩
又唔係藝人
楊千樺果集又唔出嚟

平分獎金

仲有成日講野口窒窒
有口吃咁

平機會梁小姐個老公係度

超蓮同JW Fiona 丁子高都好熟

次次都係嘉賓贏

野又唔駛做
又有糧出
識簡

根本唔係聰明
只係次次遊花園唔答人 問番人就叫識玩?

有個咁概老逗 係人都樂觀啦

梗係啦 你一個月幾億零用
比著我都唔會唔開心啦

佢為份糧唔駛做TVB啦...

一萬都冇 仲要平分
仲要個個都有錢

幾舊水 算啦

森美
阿姐

Fiona講野好9588

jw都有

今集真係尷到一個點

話自己抑鬱症就可以同FIONA食飯?

黎玩都唔係為錢啦

好尷尬

樂觀呢個詞由何超蓮講真係好無說服力

叫個賭王個女講點樣有正能量

仲可以傾電話

有錢咩金都做到啦

依家啲綜藝節目。。 橫掂都做假
不如吹大啲獎金
以前花之戀都話總值幾十萬

鏡頭咁既位既

我見到戶口個個月有幾千萬都抑鬱啦

何超蓮有咩需要唔開心

Fi同森美真係好friend 其實身邊有fiona呢種朋友應該都幾好笑幾低能

大佬個香港咁...
80後都唔開心囉...

我諗佢地個「好開心」都係做比觀眾睇

好想屌阿fi
有埋波真係完美

點解頭先個game 竹昇妹識睇中文

個個偽人都話自己以前抑鬱

森美抑鬱

其實唔開心

拎TVB 獎唔開心

森美真係好勁既9upper

攞tvb啲垃圾獎梗係唔開心啦

森美好明顯9up

串鳩tvb個獎都出到街

我話你開心你就係開心架喇

D竹昇妹真係麻L煩

森美講野真係好掂

9up環節

有無人cap超連走光

高質主持

呢d叫呃自己

條女好正

cctvb fuck no

有架,最想非禮個期由極高跳到落去

應該係一下衝口而出

家姐好索

又無獎金 , 攞完唔知又要簽幾耐 ?

呃到自己都當真
最高境界

煩膠朋友明明

綠色力量

真係諗唔明點解TVB會比一節嚟播微辣片

點解唔係搵番綠帽paul

好笑同好睇囉

其實集集中間都冇啦啦塞段manner 好格格不入

小丑類

岩岩條片個女仔係邊個？

香港唔知邊個簽左佢地
買左airtime比佢地

頭條新聞惡搞愚樂大家好高汁

$$$$$$$$$$$$$

佢口頭禪 "唔係呀"
佢接/插人哋咀講. 一定加句"唔係呀"先

之前睇左

Black Magic 好撚on9

又到阿姐打飛機環節

又秘密花園

x2

弱智都識啦屌你老母

佢好似做得好明顯

上山落山

阿蛆手抽筋

咪即係open close

完全唔明做緊乜

口

玩咩9

Black magic on99

個口

Vowel?

2個o

Aeiou

F
L
Y

好似MJ條女好撚難頂

咩意思

佢把聲好撚難聽

JW真係好智障FEEL

JW下話

開合開合個個係點解

JW

唔識英文就係咁先

呢個難

睇個口

想兜巴車埋去

FLY字頭

明恰我呢d垃圾

唔識佢

jw扮夠雞仔聲未

個口要點

超連個lv真係唔同班藝人

屌你兩萬蚊，散紙都嫌少

好無聊
成日唔係英譯 vowel 就係筆劃 拆字

想同大波蓮打牌

阿姐好偉大

鄭裕玲？

蓮妹

最尾個口開 咪開
合咪合

何超蓮屋企大把錢 洗貪鳩你兩萬咩

餐餐都玩英文, 英文差真係88

買起你間BIGBIGSHOP都得啦

1萬蚊BUDGET

屌 抄black magic 好on9

超蓮咁有錢 都唔志在啲獎品啦

d 19野係咁架啦

字頭？點解@B_Low_B又得

要含撚咁口

一係玩部首架姐

買起tvb都得

l

笑左

由出世到宜家都咁有運

Low咪L

全部垃圾

八千幾四個分

超盈肥左咁多

人生贏家

今集無大joey

平時大家就驚贏阿蛆
今鋪係驚贏阿賭王女下話

阿姐好似次次都輸

超蓮係咪處

d禮物真係送?

吳克群同方力申幸福ben chow

老豆係賭王喎，如果咁都輸重係賭王個女嚟？

郭子豪真係on99
成個爛仔咁 成日講埋d唔好笑既野

超蓮係咪想進軍娛樂圈

副牌靚到 果然係賭王個女

森美話低B。。。Low B

超蓮真係唔同level，真係醒好多，啲基因真係唔同啲

進左好耐

蓮妹讀書都堅
好似一級榮譽畢業
人生勝利組

宣傳

佢要進軍娛樂圈駛撚上呢啲節目 睇下佢家姐超儀 開套戲做女主角都得啦

開合個個 係咪睇最尾問個句有冇尾音

開定合‘’呀‘’？ = 開
開定合？ = 合

係咪咁

除咗有良好基因，重有錢，有好嘅學習環境，讀書唔會難到佢

成日仍住
資質中間+錢就可以
一大堆勁人教
又唔駛憂學費生活

如果再加埋資質優秀，就真係無敵

正

我今晚唔得閒睇
樓主cap啲戴比我看看

@kfc

請埋鄭俊弘呢D垃圾

今晚攪咩

買飯要排隊
dllm d垃圾買幾分鐘
我每次15秒都唔駛就搞掂

純粹睇唔到

有女神ALI

硬c fat 同場

alipay

fred
排隊咪打雁詩囉

垃圾Fred

雁詩烏低身

我都見到 等cap圖

Honganc同鄭俊弘散咗未其實

點會

有我條女

最多個個冇死啦

條條女都你條女

次次見到郭子豪估到iq/black magic都覺得佢係本身識
佢俾我感覺好蠢

黎諾懿同阿里一高一低咁坐 望落好襯好有夫妻相

tb fxxdy

我個人覺得佢2個幾襯

等聽
鐘唔鐘意排隊

joey個係咩

有madam喺度有d難玩

madam lo尿滲駛唔駛去廁所架

硬c邊度烏

醉駕食咗聰明豆

開頭介紹嘉賓

10年間唔中1次

娛樂大家[粵]6

李嘉馨

另1個仔27歲

阿公已經攞定

Ali

大joey

正喎

無人理衞蘭

今集森美唔係好出聲有啲悶

ali個樣

wa

.

睇完之後對ali好感度又提升
d反應超正

好似之前黎諾同ali上唔知咩節目
話ali都冇架子定儀態乜鬼
立到個預告